[多圖] 點睇YERI 模彷JENNIE???

尾三果張真係抄到十足十

Yeri 正好多

jennie 正好撚多

Jennie靚咁多 點比？

咪一樣歐美風
Kylie 同Kendall 都差唔多依啲style

下唔係掛

兩件都豬豬地不過Jennie至少有啲星味

jennie咪又係抄人地

兩件都係臭雞

尾個張見真章

椰妹靚d

兩件都不掂

兩個都咁正
係韓國不知幾受歡迎

Frd咪玩下

Jisoo正好多

可能好frd呢

鯰魚打手又碰瓷

其實佢地同一樣咁fd

Jennie有錢好撚多下話

豬撚到

東施效顰

唔駛爭 兩個都係抄ariana grande

Yeri qq